港台節目「年度人物選舉」 網民號召投利君雅 選舉終取消 主持：投票被操控

中國選舉沒有被操控

拉票=操控

投票結果被人民「操控」了

呼籲人投票就得，但動員投邊一個就唔得？

笑撚死
唔岩心水 又話操縱
咁不如唔好整個投票出來扮 好撚民主啦
你想邊個就邊個啦

咁投咩票姐

五毛已經吹緊風叫人投只惊党
想固技重施複製16年保蝗党大胜

屌你老母，又要型又要驚輸

連投個票都要驚

我操你老母！

唔號召得？咁DAB叫廢老投佢地係咪操控呀

on9

即係利君雅win咗

又係怕輸就DQ選舉

唔撚好再搞乜鳩嘢投票選舉啦, 唔啱心水贏咗就DQ!

on9，咁屆屆立法會都被操控啦

幫港發聲幫拖搞啦

咪再搞選舉啦咁

贏左有錢分啊？乜撚嘢公器私用？驚輸就咪撚搞埋啲on 撚9嘅選擇，連呢啲都驚輸？

If you can't win them, DQ them.

以後任何選舉既候選人都唔准拉票丫笨

Oh right...唔記得香港未來已經再無選舉添…

渣㗎 咁都驚

同姜b一樣
唔啱心水就話被操控
其實啲人知唔知咩叫民主

1號到10號全部擺晒啲狗官咪唔洗做到咁核突囉

選舉被選民操縱

武漢肺炎=污名化

下
唔係係人都知咩

唔錯
幾有支那特色

中囯人去死啦

咁屎架
半夜咋咋臨disable左真實投票個part
改成系統自動生成結果咪得囉
而家特登打開口牌話取消
係咪暗示有咩黑手係後面俾壓力呀?

雖然佢唔講人人都知有

肉撚酸 一開始唔好比人投丫嘛

頒獎都要委任

我地起碼唔會清一色d票係一個人身上

都仲會有藍絲投其他

屌你 中共果d只得得一個有票，其他全部零。

學咩人講被操控呀

其實都好casual咁搞左咁多年
今次受到關注 最後搞到backfired

Goodest logic

選民投票操控結果

利君雅你睇到依個post 嘅話，想同你講聲，你真係香港記者中嘅佼佼者

假民主

繼續加速

香港就算得個千幾人選個支那官做香港特首
都未試過90%以上係某個人身上
支那次次都做到100%你話冇人拎支槍對住佢地個頭搵鬼信咩

輸唔起
根本搞投票班人心目中有個既定嘅人

利君雅告急，請支持者盡快投利君雅一票，多謝支持

見到佛地魔有鼻打咗個冷震

肉酸到呢

下次再搞就提高門檻了

本身唔知有個咁嘅選舉

佢本人仲恐怖過佛地魔

inb4又有人又要賴cctai

共產黨唔會等完 sem 先恐襲學校

唔使刻意諗呢個問題
佢今次輸就賴黎動員
下次唔動員都輸就有第二個借口
佢係唔輸得

垃圾

對唔位, IT整錯左, 個投票其實係咁:

racist

岩，要screen 咗先。
個選舉先安全

即係利君雅第一

依家寧願幫支共加速 都唔想見到班賣港賊笑騎騎

屌

投邊個都係我自己揀

玩到岩佢心水為止？

好有新香港特色噃